IT狗真係慘, 渣打都係得$8k

8000咁閪

打少左個0啦擺明

要degree點會得8千
手民之誤姐

IT + 揸兜 = 絕配

銀行+it = on9
投行嗰啲還可以
retail banking 就算尻數

如果係80k，連登仔又話一定中年失業最後做食蕉

當係80K，佢係寫Up to.......
有幾何會比到？

尷尬了

真係80k就唔會係執屎db出post啦

應該話，真係80K就唔會係香港既IT狗工啦！IT狗係香港點會咁高人工呀！

銀行行鬼到devops咩

請指教

呢個價錢同最低工資有咩分別?

Career level仲要係middle

當你寫錯，但80k做呢d位你high撚大咗？

佢JD寫個D真心好新
識齊晒既話60K走唔甩啦

Devops係可以好貴，好難搵

超～～ HK 地又有幾多係真 agile 吖....

行唔行agile同有無devops係兩件事。

IT狗除撚左PM級
比盡真係3-4萬

ibank fg起薪 50k

似係前面打少左個1，多過後面打少左個0

終於有正常人